★工作不開心，廢中跳樓亡！

死者姓陳，44歲，居於荔枝角道219號一幢9層高唐樓一單位，近日因工作壓力問題不開心。警方調查後，懷疑他走到唐樓天台，用膠凳駁腳跨過圍欄躍下，事件無可疑。

RIP

到底防止自殺求助熱線有咩用

自殺d人點會打去！

44歲（自殺）😢

仲要有人試過會打唔通

職員都自殺緊唔得閒聽

因為太多人打去

唔想以後見唔到貓魔開post

Line is busy

6 點起身去跳樓

唔想返工就射波喇

聽電話既係義工黎架，繁忙時間唔夠義工咪打唔通囉

擺明俾老闆迫死
仲話事件無可疑
點解警察咁懶架

熱線錄音：跳喇 唔好阻住我收工

少少事就自殺

義工黎架

你sure咁多間野聽呢條線既都係義工？ 明愛 社署

社署有熱線咩？

條link底有

自殺有繁忙時間???

睇下個股市就知

人唔應該工作

認同